有冇人有拒收商業電子訊息廣告個條女既ig

唔係葉童，係問要唔要糖槳果個
幾似林嘉欣，冇埋個眼袋就完美

呢條女

老

樓主諗住幾時找數

唔好提了，我朋友黎